想養英短，其實有冇得領養？？？

聽講領養好過買，
但有冇得領養英短 ？？？

有冇攻略

彪哥咁疊水

聽講領養有意義d ，
如果有得領養就領養啦
唔是錢既問題

領養英短
有冇可能呀

係囉，
係咪真係冇可能

耐唔中會有

彪哥養我
catgirl都係cat啦

領養好多都好麻煩㗎
又家訪又乜咁
住村屋又唔俾，公屋又唔俾
不如搵下啲私人繁殖者
佢哋比起啲貓場狗場好好多
感染傳染病嘅機會又低啲
有好多都好俾心機去養

巴打好波

係咪去 fb 搵？
冇經驗

買好過益貓異工

真係好講緣份

去LAP 睇下
我遇過有 不過唔夠一個星期就俾人領養左
我建議彪大 去睇睇先
唔係英短都可以好L 正
利申：貓奴

個個BREEDER都話自己良心架啦
仲要好多明明係breeder又話自己朋友隻貓生多左
前排又有新聞個breeder虐待女朋友屋企隻唐貓
最煩係好多breeder上連登搵食

領養唔一定搵貓義工，搵下d機構都唔係太煩，仲有連寵果d

暫時未見過有機構唔煩
我最後都係搵私人Breeder
過程開心愉快健康嘅
樓主自己諗

睇你煩既定義係咩
有d人覺得裝窗網都煩寫地址又煩，又話驚比人問，咁咪比錢拎貨算囉

係連登都見有人話搵義工/連寵又快又nice

我隻貓就係連登巴打度領，領養真係一件好有意義既事，但樓主咩決定都尊重既
睇樓主取捨啦

如果樓主屋企起過一千尺有工人24小時輪流照顧貓貓一個月搵十萬以上建議領養

彪哥，英短唔啱你玩嫁
你都係去翻馬會睇下有冇馬可以領養

甩到成屋毛

Spca間唔中有 試過3 4次一見到就打電話去 但係都唔夠快話已經有人要左 一係就排到好後

佢有員工私底留，擺上網只係做樣